[有圖］係地鐵比個女人嚇親

男定女人黎

關鳩你事咩

好似bomba個felix

得罪你？
影到達仔就話擺上來姐

我早排都見過佢

咪撚周街影人啦
電話有個鏡頭大撚曬咩
人地又無得罪你
又唔係著到鬼五馬六

男嚟 識佢

得啦知你靚仔

關你鳩事咩

多謝巴打提點 明白明白

男人老狗成個 八婆咁 影人相放上網

樓主呢類人現實中只係鵪鶉

樓主貼完人唔識自貼?

係咪女人都唔輪到你屌

cross-dresser?

中性

so sexy